認真 去金鐘定書展

去書展啦，金鐘有伏，打唔過。
金鐘老地方，點都好啲。

推

金鐘好似好伏呀

中環

老閪都咪去金鐘

金鐘先伏
書展有一家大細唔信佢地會亂黎

有同感

[突發][緊急行動]行完之後點？

但係你入去書展做咩?一陣間連掃平書d師奶都憎埋示威者